暴龍哥怒屌環球唱片冚家剷冇人性

冇人講？

有人出咗post啦
樓主wow咗

抄人地個post話冇人講on9 son

sor
追唔切